[{"partido": "PT", "legislaturas": 6, "nome": "Adelmo Carneiro Le\u00e3o"}, {"partido": "PSDB", "legislaturas": 3, "nome": "C\u00e9lio Moreira"}, {"partido": "PROS", "legislaturas": 1, "nome": "Liza Prado"}, {"partido": "PSDB", "legislaturas": 4, "nome": "Z\u00e9 Maia"}, {"partido": "PSDB", "legislaturas": 3, "nome": "Leonardo Moreira"}, {"partido": "PT", "legislaturas": 3, "nome": "Rog\u00e9rio Correia"}, {"partido": "PTN", "legislaturas": 1, "nome": "Glaycon Franco"}, {"partido": "PTB", "legislaturas": 6, "nome": "Dilzon Melo"}, {"partido": "PP", "legislaturas": 3, "nome": "Romel An\u00edzio"}, {"partido": "PV", "legislaturas": 3, "nome": "R\u00f4mulo Veneroso"}, {"partido": "PTB", "legislaturas": 2, "nome": "Braulio Braz"}, {"partido": "PPS", "legislaturas": 1, "nome": "Luzia Ferreira"}, {"partido": "PSDB", "legislaturas": 2, "nome": "Carlos Mosconi"}, {"partido": "PV", "legislaturas": 5, "nome": "Hely Tarq\u00fc\u00ednio"}, {"partido": "PRB", "legislaturas": 1, "nome": "Carlos Henrique"}, {"partido": "PR", "legislaturas": 2, "nome": "Deir\u00f3 Marra"}, {"partido": "PT", "legislaturas": 5, "nome": "Maria Tereza Lara"}, {"partido": "PSDB", "legislaturas": 2, "nome": "Lafayette de Andrada"}, {"partido": "PP", "legislaturas": 4, "nome": "Pinduca Ferreira"}, {"partido": "PMDB", "legislaturas": 2, "nome": "Vanderlei Miranda"}, {"partido": "PT", "legislaturas": 2, "nome": "Paulo Guedes"}, {"partido": "PMDB", "legislaturas": 1, "nome": "Cabo J\u00falio"}, {"partido": "PROS", "legislaturas": 2, "nome": "Ros\u00e2ngela Reis"}, {"partido": "PTC", "legislaturas": 1, "nome": "Anselmo Jos\u00e9 Domingos"}, {"partido": "PSB", "legislaturas": 1, "nome": "Antonio Lerin"}, {"partido": "PSDB", "legislaturas": 3, "nome": "Ant\u00f4nio Carlos Arantes"}, {"partido": "PV", "legislaturas": 2, "nome": "In\u00e1cio Franco"}, {"partido": "PSD", "legislaturas": 2, "nome": "Doutor Wilson Batista"}, {"partido": "PT", "legislaturas": 3, "nome": "Andr\u00e9 Quint\u00e3o"}, {"partido": "PT", "legislaturas": 1, "nome": "Elismar Prado"}, {"partido": "PPS", "legislaturas": 1, "nome": "Fabiano Tolentino"}, {"partido": "PSD", "legislaturas": 1, "nome": "F\u00e1bio Cherem"}, {"partido": "SDD", "legislaturas": 1, "nome": "Gustavo Perrella"}, {"partido": "PSD", "legislaturas": 1, "nome": "H\u00e9lio Gomes"}, {"partido": "PRB", "legislaturas": 3, "nome": "Gilberto Abramo"}, {"partido": "PSDB", "legislaturas": 3, "nome": "Gustavo Valadares"}, {"partido": "DEM", "legislaturas": 3, "nome": "Jayro Lessa"}, {"partido": "PMDB", "legislaturas": 1, "nome": "Tadeu Martins Leite"}, {"partido": "PSDB", "legislaturas": 4, "nome": "Luiz Humberto Carneiro"}, {"partido": "PTB", "legislaturas": 1, "nome": "Marques Abreu"}, {"partido": "DEM", "legislaturas": 4, "nome": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"partido": "PC DO B", "legislaturas": 1, "nome": "M\u00e1rio Henrique Caixa"}, {"partido": "PT", "legislaturas": 1, "nome": "Pomp\u00edlio Canavez"}, {"partido": "PT", "legislaturas": 5, "nome": "Durval \u00c2ngelo"}, {"partido": "PT", "legislaturas": 1, "nome": "Ulysses Gomes"}, {"partido": "PTB", "legislaturas": 4, "nome": "Arlen Santiago"}, {"partido": "PEN", "legislaturas": 1, "nome": "Fred Costa"}, {"partido": "PV", "legislaturas": 3, "nome": "Juarez T\u00e1vora"}, {"partido": "PSDB", "legislaturas": 4, "nome": "Dalmo Ribeiro Silva"}, {"partido": "PDT", "legislaturas": 4, "nome": "Sargento Rodrigues"}, {"partido": "PPS", "legislaturas": 8, "nome": "Sebasti\u00e3o Costa"}, {"partido": "PSD", "legislaturas": 3, "nome": "Neider Moreira"}, {"partido": "PC DO B", "legislaturas": 2, "nome": "Celinho do Sinttrocel"}, {"partido": "PDT", "legislaturas": 6, "nome": "Alencar da Silveira Jr"}, {"partido": "PT", "legislaturas": 3, "nome": "Almir Paraca"}, {"partido": "PSDB", "legislaturas": 1, "nome": "Luiz Henrique"}, {"partido": "PSDB", "legislaturas": 4, "nome": "Ana Maria Resende"}, {"partido": "PDT", "legislaturas": 5, "nome": "Carlos Pimenta"}, {"partido": "PP", "legislaturas": 5, "nome": "Dinis Pinheiro"}, {"partido": "PT", "legislaturas": 1, "nome": "Paulo Lamac"}, {"partido": "PMDB", "legislaturas": 5, "nome": "Ivair Nogueira"}, {"partido": "PP", "legislaturas": 1, "nome": "Neilando Pimenta"}, {"partido": "PSDB", "legislaturas": 5, "nome": "Jo\u00e3o Leite"}, {"partido": "PMDB", "legislaturas": 3, "nome": "Leon\u00eddio Bou\u00e7as"}, {"partido": "PTB", "legislaturas": 4, "nome": "Juninho Ara\u00fajo"}, {"partido": "PSC", "legislaturas": 7, "nome": "Ant\u00f4nio Genaro"}, {"partido": "PMDB", "legislaturas": 3, "nome": "Adalclever Lopes"}, {"partido": "PV", "legislaturas": 2, "nome": "Tiago Ulisses"}, {"partido": "PDT", "legislaturas": 2, "nome": "Tenente L\u00facio"}, {"partido": "PMN", "legislaturas": 1, "nome": "Duilio de Castro"}, {"partido": "PMDB", "legislaturas": 4, "nome": "S\u00e1vio Souza Cruz"}, {"partido": "PSDB", "legislaturas": 5, "nome": "Bonif\u00e1cio Mour\u00e3o"}, {"partido": "PT DO B", "legislaturas": 1, "nome": "Bosco"}, {"partido": "PSDB", "legislaturas": 1, "nome": "Jo\u00e3o V\u00edtor Xavier"}, {"partido": "PSDB", "legislaturas": 1, "nome": "R\u00f4mulo Viegas"}, {"partido": "PSD", "legislaturas": 2, "nome": "Duarte Bechir"}]